扑野咩氣氛會最爽?

如題 有時氣氛唔係咁有feel好似為咗出火咁扑 冇好好享受到個feel

屌仇家條女

屌 仆街老闆個女
屌 仆街上司個老婆

以上全部好撚爽

咁如果屌自己條女呢#fs

當條女係雞咁屌

你試下熄哂燈. 再請女朋友面向床伏係度.再後入.

你地前戲點帶起個氣氛